想整個銀行戶口兌外幣

最近想兌日圓
想整個永隆外幣戶口 網上電滙完 再去分行提現幾多錢唔洗手續費？
淨係知現鈔兌換有戶口$3000以上就唔洗錢 但就冇咁抵

定係整個中銀外滙寶好 分行多

中銀好

我試下整永隆

支銀方便

永隆取10000yen要3蚊手續費 計落仲貴過中銀